對唔住我聽日唔會去投票

聽日一朝早帶屋企兩件藍絲離開香港投唔到票
大家可唔可以幫我投埋我果票？

唔好白票，總之要建制輸

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

辛苦晒

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

希望有原本諗緊唔投/白票既人可以幫我投下

無人想知 落地獄啦屌你

唔多划算

用一票去換走兩票

一張票都會決定到你果區係泛民定建制,
支持你咁做

用一票換兩票點解唔好啊

Sorry 都係想同兩位藍絲屋企人放鬆下先會咁

有無可能 去前/返來 有時間投

如果有諗住白票既人肯幫我投會再抵d

冇啊，一早出，我投唔到佢地先投唔到嘛

我屋企兩位就係經典果種陳百祥思維
話今年一定會投票
唯有攬炒啦

投白票的人就仲燃on9既，投左幾十年香港有咩改變到？身邊仲有人覺得自己做得岩

記得一早出發, 夜一夜先番黎

我身邊都有人係咁
辛苦晒

試下最早或最遲投趕唔趕到

我諗我應該都會投正常票嘅，但明白點解要投白票or 唔投，點都支持嘅

調虎離山

6點幾已經要去搭車，星期一先返

辛苦曬
睇倒個title 唔小心負皮左

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜